# Оновлення: станом на 5.04 даний метод атаки блокується Google'ом. Тож поки що переходьте на інші клауд провайдери - Digital Ocean, Vultr, AWS, Azure тощо - та встановлюйте скрипти з інших репозиторіїв. Деякі провайдерів дають безоплатні кредити в різній кількості, їх вистачить на кілька тижнів роботи. Треба тільки витратити деякий час та почитати інструкції з різних груп атак - їх чимало.
